完場

岩岩發完夢，夢見中環海瀛完咗場

推

hi
我喺好嬲好嬲嗰個po見到你
想問你拎個五毛block list
block撚晒班契弟呀

覆我嗰陣記得用不推文回覆射射